聯署要求美國把中國共產黨列為恐怖組織

請戰友們積極簽名
白宮簽名：呼籲正式確認中國共產黨是一個恐怖組織

[緊急分析]法！不！責！眾！

推